新疆集中營文件再次流出

BREAKING: We at ICIJ have obtained a NEW trove of highly classified Chinese govt documents, including the operations manual for China's concentration camps.
I served as ICIJ’s lead reporter for the China Cables, with 17 media partners from 14 countries.

These secret intelligence briefings reveal the scope and ambition of the government’s AI-powered policing platform, which purports to predict crimes based on computer-generated findings alone. The result? Arrest by algorithm.

Psycho Pass 真人版

詳文：

風起了？

靠大家TWITTER 推起火上加油喇…
我喺TWITTER 推唔起

ICIJ 真係好有心
上次巴拿馬文件又係佢爆

11月?

樓主自己推好嗎

獨裁者先係犯罪係數超標果個

應該係本身有心收埋左一堆
而家有勢力出面 咁順風向爆大獲

風起了

我ＴＷＩＴＴＥＲ 努力緊
連登Ｐ牌推唔起啊ＣＨＩＮＧ

攞去人大開會個場test下，可能全員300

新一份嚟

Up

你估真係咁易查
風向變可能中共有人想跳船就真
佢哋仲要證實咗先

up

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

起風了

耿爽：中方高度讚賞新疆集中營。集中營，是新疆各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。我們歡迎新疆抓住歷史機遇，在和平共處五項原則基礎上集中營。面對新機遇新挑戰，中方願同新疆一道集中營。中方一貫主張，集中營應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

中方對新疆集中營表示祝賀。中國與新疆傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。中方一貫重視與新疆展開多領域合作，支持新疆集中營。作為中國與新疆人文交流的重要內容，集中營長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。我們希望新疆有關各方在憲法和法律框架內和平集中營。

同時我們希望新疆在集中營過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中方願為新疆集中營發揮積極作用。中方願同新疆一道，以集中營為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。

中國和新疆互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。中方願同新疆一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中國和新疆建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。當前，中國同新疆關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同新疆加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。

中國與新疆的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。中方堅信，不論形勢如何變化，中國與新疆的合作都會正常開展下去。我們願意與新疆共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

骨牌效應
有一兩個開始跳就帶起個跳船潮

push

Push

有心嘅係入邊有良心嘅人
佢地一定好撚大風險
查到出嚟真係慘過死

哈哈，內奸

Re: #1
如果上Twitter我建議唔好用Psycho Pass做例子，因爲動漫文化喺歐美始終係小衆
想用例子可以用Minority Report，都係講「預言犯罪」近住殲滅疑犯

.

好耐喇喎

推
垃圾地獄鬼國嘅罪行有晒證據

推

劉細良講話好重要。但真係唔識睇
唯有幫推

最緊要爆完唔好出有心人資料
香港記者呢方面有好大進步空間
盡力查之後用ICIJ/報社名譽去背書
好過出埋個人資料之類細節去說服讀者

推呀

冇錯
但比啲信心香港人 我地會做到

曱甴近平推

P牌點推

明日香港

128

邊個最後跳船就死得愈慘
個個即刻扑住跳
忠誠？唔好玩啦
咪又係錢買返黎

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

cls 反烏托邦動漫真係預測到未來

不能只有我看到
128

推 1208

屌 咁我是但set ML嘅rules都可以話佢哋犯法架喇 要種族屠殺就講啦 搞咁多野

又流出
上次流出都迫到中共係新疆要燒文件啦

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

反而覺得中共有反對派針對習近平

媒體報導要林奠下台 新疆教育營 投澳諜案

邊有咁多嘢呀

開始了

以為有新料，點之係十日前……

都係西比拉嘅condom啫

素晴らしい👏🏻👏🏻👏🏻

文昭的看法

王立強案
新疆文件

不停係度爆
係有反習勢力 不停搞事

Tui

推推推推

Twitter戰線需要大量援兵

天滅中共

唔該幫幫手Like 下 iSunOne 黃色經濟圈支付工具

廢p

1208維園見

pish

啲英文咁深既⋯⋯求解釋

Zola's algorithm?

鬼佬都玩擠牙膏

爆得好

劇透？

佢地d稿邊邊會寫得咁好
佢一定要話人地抹黑 搞風搞雨 插手中國內政
縱容恐怖主義呢d架嘛

人神共憤

推爆佢

tui

rt咗
得一千個rt
大家要努力

雖然我明講咩
但建議樓豬可以打少少中文簡介

如果唔係好難推得起個po

你班人, 想點呀!!!!!

11月25

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

掛

幫樓主推完再去twitter推

其實之前蘋果報過

我喺TWITTER 都發現同一個問題
所以TWITTER 打咗中文
但連登冇得EDIT

昨天已犯了明天的罪

隔一星期香港都好似冇乜人有回響咁……
見到有ching 話蘋果有報…
但唔係好覺自己人有提

獨裁政權由殺人犯組成

套嘢幾多年前呀？

person of interest

我未睇新season 我以為你劇透緊新嗰個

「理性分析」 128出？ 完全諗唔到理由

建議係無問題
但唔好太計較政治正確
始終都要推個個有興趣先

美國隊長2套AI預算原來係真

對恐怖分子進行學員教育……

唔緊要啦
下次開po打
因為始終有啲年紀大少少既手足上
佢哋未必一定明講咩

份野講咩

minority report...

小支支真係發到傻14億支那傻仔任人榨壓血汗同貪污

128見

一齊twitt

諗起之前放走d 新疆人走 果個 中其領導，雖然我都唔覺佢會係好人，但做番d 好事都比人拉

推！

起了

香港變新疆

新彊向來都係中國不可分割嘅一部分 對於外國一啲別有用心嘅人煽風點火 粗暴干預中国內政 中方予以強烈譴責 希望佢哋唔好搬起石頭砸自己的腳 否則後果自負

嘩屌 Captain America 個Project Insights

估計個人會犯罪就捉

如果有人譯做日文再用PHYCHO PASS 做例子應該係日本都會幾爆

成個連登都係潛罪犯

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Pish

共產黨內部開始係咁篤灰

鬥快跳船

無制度自信
係人都知係爛船 唔怪得人

我睇過巴拿馬文件呢本書， 佢哋當時攞到呢一批資料之後做 addressing 有困難， 因為文件太大（以 tb 計）， 當中同富商/政客既關係錯綜複雜， 佢哋投入大量資源運用技術手段製作咗呢個超級搜尋器：

入面係用點線連結法顯示所有同指定公司， 或人物相關嘅巴拿馬文件內容， 起底組可以將呢個納入戰略資源。

S

12.8維園見

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

推～

推上twitter就岩

幾時用來predic下維尼會唔會偷蜜糖

中共真係集人類歷史各極權政府百家之大成
痴撚線